有咩馬名支那得過扎西德勒?

屌西得啦

馬克羅斯

狗餅馬嚟

藏文都算支那？

秒

滴麗熱bra

藏文黎

大灣駒

一口田

tibet 文黎 雖然馬主奶中

大灣駒 好失禮你呀？

紅旗星將

支那好

扎西得啦，可以中出

樓主反共！拉得！